上咗一段時間名校屍骨，見到一樣野

見到唔少 Band 2/3 仔又係度出 po
又見到啲 "地區名校" 係度扮名校仔，就好似 miniso 扮無印咁

典型香港人心態，鍾意分埋咩名唔名校，再拎個朵自慰，冇份嘅就扮到自己都係

00後啲觀念

你唔好咁沉迷好過啦

做緊 assignment 悶死呀

最討厭用呢啲 term，只係一間 band 1 中學。就係咁。

睇埋d無聊野

傳統名校仔出po又會俾人屌

明明唔係自己改 係人地夾硬隊個名黎都可以被屌